邊間越南粉最好食？

想食最正宗既越南粉

錦麗

越南

芽莊

千其咪撚去呢間，水準同food court差唔多

仲諗住去試 thx巴打